[今日影片精選]

In New Jersey police have literally started marching with protesters.
美國新澤西州警察加入遊行

中國人在印度邊境被打, 小粉紅的玻璃心都碎了

李克強稱6億人 月收入1000元 震驚我国14億人民

[經典重溫] 香港年青抗爭者